[突 發] 梁 競 徽 6 月 16 日 參 與 反 送 中 遊 行

笑撚死我

你班友都係痴撚線

唯唯

推下先

Sorry 手震

又黎

勁fight 與我地常在

痴撚線

推

徽徽留下負評